小弟十月頭會去一轉烏克蘭

小弟十月頭會去一轉烏克蘭，會去基輔Winter on fire主戰場，想brainstorm 下有咩可以搞聲援下香港

小心獨立廣場班公仔人 呃鳩人的

幫推

想你同當地人傾下計:
1. 當年點應付班親俄藍屍? 係首都基輔的黃藍比例係點?
2. 佢地點做到全民勇武?
3. 當時係全國三罷?
4. 革命成功呢五年，生活有咩改變，轉差定轉好左?
5. 革命成功後，而家烏克蘭黃藍既地理分界有無變? donbass場仗打成點，東邊未分離果d城市如kharkiv仲係深藍地區?